[計時炸彈] 估下黃心穎仲食過邊個人夫

呢條臭雞無論拍咩都好鍾意痴埋啲男星度，尤其係人夫，唔知有無集郵習慣呢

心穎曾與吳啟華於2014年拍攝劇集《再戰明天》，在戲中飾演兄妹，繼而產生緋聞。吳啟華經常公開大讚心穎，微博大曬合照等等。吳啟華亦傳出跟石洋子離婚的消息，心穎天被懷疑是當中的導火線，不過心穎之後就公開否認此事，並表示自己強調不會喜歡有婦之夫。

2015年心穎與人夫王浩信拍攝劇集《東坡家事》，在出外景時常常成雙成對，在片場也玩得非常開心，就算出席飯局王浩信也會陪伴。王浩信與太太陳自瑤經常傳婚變，更被指與陳自瑤冷戰，心穎就是當中的導火線。

黃心穎和李思捷宣傳無線劇集《以和為貴》時就被爆已經秘密交往三個月，黃心穎更被人影到坐上李思捷嘅七人車，夜半上門徹夜纏綿， 不過黃心穎就否認，她解釋當日是有上到李思捷的車，但中途落車，沒有上他屋企，更表示二人只是朋友關係。但李思捷就曾經透露過，有帶過心穎返屋企食飯。

向來喜愛夜蒲的黃心穎就算已與馬國明成為一對，也沒有因此而修心養性，仍背住馬國明跟周志文蒲夜場，被指兩人忘形唱K，黃心穎更疑似因酒精影響而與周志文亂嘴一通

劉松仁

應該有

畀次機會……老細

韓星鄭俊英

陸小鳳食女有咩問題

最愛IG集郵的黃心穎自稱「集郵穎」 曾與逾30男星自拍多次與許志安自拍

許志安被爆與黃心穎偷食，影片傳出後引來熱烈討論，網民隨即細閱黃心穎IG，發現早與許志安多次自拍。事實上，黃心穎不時與中港台巨星集郵，男星多達30人，連她都稱呼自己做「集郵穎」。

「集郵穎」的集郵相集中，最多相當然是男朋友馬國明。二人未拍拖時，黃心穎已經常找馬國明拍照，當時黃心穎為馬國明的劇集客串角色，更留言稱：

我的「第一次」拍劇畀咗馬明。
與「集郵穎」自拍的男星多達30人，當中包括「師奶殺手」陶大宇、天王黎明、郭富城、曾志偉、李克勤、陳奕迅、張智霖、任達華、任賢齊、鄭中基、周杰倫、黃曉明等，連NBA騎士籃球名將JR史密夫都收伏於其鏡頭之下

耳東 虫豪
218 五個零
紅永繩
皇家馬搭中

家英哥

big four + 佢 5P

鄭秀文

咁姣 邊有真心姐妹
所以全部都係男藝人 溝得就溝

並表示自己強調不會喜歡有婦之夫。

BOB

呢個⋯⋯

R 羊趁嘩

應該以上全部食過哂

跟手食左全港最出名女藝人個老公

天王應該唔輪到佢喇

填海華隻手主動捉住佢
好似當日的士情況咁 老鼠安忍唔到手

Up

伊健似唔撚想理佢
李思捷周志文應該真

伊健心諗打機好過啦，咪搞咁多嘢啦

佢同馬明真係可以做知心好友

浩南哥，牛華，學友哥d佢攪撚到咩！話分兩頭，攪到佢肯定想食埋

黃心穎加油
繼續勾d淫蟲

唔係馬壯咩？定係我記錯

做..得唔好..唔收錢

一定係啦 .
你話佢有食賓妹
俾人追住黎屌

填海華同學友級數 好清楚名聲大於性欲

撈左咁耐仲咁掂你估有幾多女投懷送抱

李思捷就應該有食過

周志文唔係阿moon條仔咩

信號王一定有, 兩個臭味相投, 都鍾意偷食.

阿mon又係另一條出名嘅姣西
幾時到佢出事？

蘋果日日報一單

林俊傑有機 條友咁鍾意屌閪

仲要偏好大波

推到JR Smith 出黎認上過黃心穎！

14年果陣話唔鐘意有婦之夫

李思捷一定有啦

信號王肯定有

JR 史密夫

又用呢招，表面同個老婆friend

呢個難度太低, 個樣又唔開胃, 雞穎應該睇唔上

搞到去LIZA姐就好睇囉 雞穎以後都唔使撈

鄭俊英實有啦 仲畀佢偷拍埋

一定無:劉德華 張學友 鄭伊健

應該無:郭富城 JJ 王力宏 程志美

難講: 森美 劉松仁

應該有: 王力宏下面條友 王浩信 李思捷 JR Smith

黃浩信 周志文 我都明
一個高大靚仔大隻 一個白白淨淨小鮮肉咁
李思捷呢 貪佢夠柒呀？

思捷環球

鮮你老母肉

森美 1賠1

阿moon先冇佢咁蠢咁易俾人捉到

娛樂圈公廁

如果係螢幕拍檔，仲有C君

你覺得佢依家仲有得撈

許志安咁細粒星都擒 其他冇理由唔擒

李思捷好似好多電影野搞

Yo yo like咗鬧黃心穎做第三者既微博
微博啲人瘋狂討論呢件事

屌你羅家英

Jj一定有食過啦
張合照個眼神淫到

女版EDC

淫娃係咪有戀父情結

呢個一定有

國際食家

特登諗啲唔順口又怪怪地嘅「名」去代替名人個名係咩玩法?頭盔嘅一種?

你唔怕俾人告

關JR Smith咩事

王力宏下面條友
搞到我特登碌返上去睇係邊個

咁係邊個黎

咪告囉 成個post都講緊 條友身有屎係要告哂全部人 我又唔區

真啊 身邊有個女仔又係咁
靜係痴男仔 搞個有女朋友既男仔
正一死姣婆黎

同伊健張合照
伊健個樣好似怕鬼左佢咁

等睇片段流出

好難講
佢呢種係心態有問題

中意偷個種成功
不過bob知道一食事業家庭一po清袋應該平時口花花但唔會真係去食。

佢不如改名叫導火線算啦屌

陳山聰可能有食

城城真係杜拉格斯黎 咩頭都Carry到cls
勁撚似細個啲龍珠公仔 剝左個頭髮 咁款

唔知點解我覺得郭富城有機

兩隻手兜起接利是咩

丁子高？

國貨城啲指甲

一定無:劉德華 張學友 鄭伊健 羅家英 修哥

應該無: JJ 王力宏 程志美

難講: 森美 劉松仁 郭富城 big4 另外三個 黎諾懿

應該有: 王力宏下面條友 王浩信 李思捷 JR Smith

幫你執一執

有無source lol

黎諾懿 應該無
話曬係女尊男卑

老鼠安 連韓紅都咀得落
心穎會搞家拎哥 真係唔出奇

岩 城城出左名 雞蟲

想睇想屌

張學友肯定冇..馬明都係度, 當佢地情侶咁合照姐

劉松仁個樣好咸濕

森美一定有食過

伊健食親都好野，點會睇得上賓賓
邵美琪 梁詠琪 蒙嘉慧

周永痕

弱智人士都唔放過 無天理

張相仁哥笑淫淫咁應該有

邊個去屙屎 蒙嘉慧可以代打

人盡可夫

黃.森美

食曬又點

屌你馬國明真係現實版潮文
Mk妹周圍玩搵毒撚埋單
分分鐘人地晚晚屌屎眼 國明連波皮都冇掂過

下一個明燈？

劉松仁點會呀 個人咁低調

笑到
就黎可以做女版房事龍

城城有冇咁bad taste 呀

咁快踢爆點樣解成就千人斬

家英哥都

娶咗件大陸整容雞
有幾 good taste

有名你叫國貨城

雞蟲啫 唔會食呢啲咁低質啩
話哂天王咁靚仔
肥苟都食過啦

你話啊 好人好姐點會攬撚住胡楓影相啊
caption仲要話非禮佢 佢係咪忽撚左啊

但唔會食賓賓啩

cls caption

你估二五穎真係唔驚俾佢壓成柿餅咩？

未爆呢單野邊個估到老鼠會搭上賓穎

YOYO個老公當初傳得好勁

4大天王有3個

老鼠咁樣衰點同阿王比

李思捷有帶過上佢返屋企食飯

劉松仁都貼埋出嚟

死亡合照

同男人影相貼咁埋死臭雞

似足楊思琦咁，
靚女恃住自己有本錢便去勾三搭四

黃心穎:表示自己強調不會喜歡有婦之夫。

李亞男:搵男友一定要高過自己

死亡之握啲fd

欲蓋彌彰

Lm等有閃卡做女版冠希

屌自己

黃金手機係咪佢

老老柒柒
許志安個樣 名星黎講真係好麻麻
諗唔明賓穎點解會睇上佢
許志安都啃得落
好難想像馬明頭上有幾多頂帽
不過同馬明一齊都係賓穎主動先

真係影過相都唔掂

冇爆出黎=冇

集郵女星重出江湖？

如果黃心穎攬炒爆哂出嚟單新聞就有排炒了

華一直都係傳緊同性朋友，直至突然有個老婆

係咪以為自己好撚幽默，好撚型仔

張衞健無錯。其實可以遮面

就嚟射個陣「我好愛我老婆架」即抆

心美
森美
sammi
媽好亂

吳君如講左咁耐既-真正既集郵者出現

今次做得唔好... 唔要
聽日做得唔好... 唔要
做得好先要... 畀次機會老細！

填海華填唔填得平賓妹塊慾壑

老黎學友就100%唔會

睇個勢係主要鐘意年紀大過佢嘅
咁啱馬明有女朋友順勢食住上

呀姐呢個年紀唔受得刺激㗎啦

其實程志美先大機會 雞蟲黎 反而陳山聰就未必 因為無著數 松哥就同上應該無

修修 我有d打冷震...

咪搞我友友

信號王應該都有食過

你估龜頭叫雞叫得少咩haha#dog
佢話當自己老婆係人都無人信啦

閪穎:

c君正人君子

c君會笑笑口講: 心穎bb, 咪搞啲咁嘢啦

唔溝得都照溝

港台幾乎大粒嗰啲撈曬咁濟

呢個有機

睇個頭就知bad taste

她全都要.jpg

成班都有隊草

學是學非應該無邊個同佢fd

公道講句, 森美最可疑
不過以森美智慧, 食完一定抺乾淨

天王果幾個應該唔係啦
以佢地既名聲有咩女未見過
心穎係佢地眼中應該普通貨色

佢到底係塊面度做咗幾多手腳

仁哥笑得咁撚淫，你話有冇

個腦諗起用森美把聲講：痴線咩 邊有食過

睇下瓜皮同邊個唔fd咪知

其實佢係咪有性上癮呢？

名符其實公廁

hui 痴線咩 邊有食過得架有動作腦內放送

笑到仆街 要喺公子會個陣講先得

大佬，人地演唱會呀

黃心穎似整過容
尤其個猩猩下巴個位應該有執過
睇番佢當年選香港小姐啲相，個面容勁似猿人

睇學是學非做實驗個陣，係其他是非精玩得好放，得雞穎好造作，個樣擺明係' 我係靚女，唔係叫我做埋曬d 低能野下化'

其他人玩得好埋，係佢格格不入

依個我支持 偷食飽佢

個問題應該係食左幾多次

無可能，dicky 一定無，佢真係零緋聞

有合照過呀on9仔

何哲圖呀

Looop無全部都係無用

我犯左天下女人都會犯嘅錯

一定係有d嘢先傳
正因為有緋聞佢地知道段關係好多人已經察覺到
反觀老鼠同佢未比人放大講過 警覺性極低
最後 一獲橋起

all

比我都忍唔住，除非老婆又係咁正

之前仲話想做女一，佢親手斷咗自己米路

你推得到到JR Smith出嚟回應我切丁煲湯派街坊，再表演直播50個橙塞屎眼

搞著sammi 搞著電影、電台界 =大半個娛樂圈
搞著汪阿姐 =成個娛樂圈
對雞穎好大挑戰性

淨係知JJ一定冇
佢溝親都e cup以上

人夫獵人黃心穎

郭富城老婆都唔係咩好野

好似啲廢佬扮熟改花名咁 癡閪線 block咗先

冇錯, 歡迎雞穎挑戰地獄難度
不過我覺得家英哥唔會受溝

此地無銀

你慌而家有得撈咩一個鄭秀文都收佢皮

SAMMI性格同汪阿姐唔同啦
得罪汪阿姐嘅話, 雞穎仲想有樂易玲幫佢講說話??
個下場一定比而家慘好多

得罪呢個全行一齊狂踩
XX小花: 平時冇乜點傾過 估唔到佢哋D咁嘅人

+1
完全同條姣婆唔同級數

驚閪咩，反正都冇得係娛樂圈打滾架啦

得張衛健係正常

王浩信森美最大機會

真心話 搶人老公只係佢嗜好黎

個腦形住森美條撚一路俾心穎含，一路合埋眼諗南無阿彌陀佛

有聲既

郭富城難講啲

大陸雞都食，佢有咩食唔落

JR Smith

唔係森美操咁大隻做咩

如真，如假，如可分身

想激死佢?

汪：邊個搞我老公？

汪：受死啦臭雞

真係專搞有婦之夫
好撚仆街

屌真係好似郵票咁

許志安都係女尊男卑

lm

屌

希望幫幫手收埋王浩信皮

一定有食過la

其實有好多都係一幅相姐
老鼠係多過一幅喎
所以應該睇下邊啲係多過一幅

條友連reception 小妹妹都想食我個frd泥

如真 如假~
如可分身識屌自己~

冇先出奇
利申fans

食飯=開餐

森美就一定有架喇

咪又係有價有市😅 你估真係咁得閒識到咁多人咩
咪又靠Agent

專頁破十萬粉絲玩直播 黃心穎講追男仔：鍾意就上

言出必行

森美個樣話比我地知有食過

個個都食過
人盡可夫

有無人研究過佢整左邊度，後期比港姐時期順眼左勁多

整容雞

佢個額頭點可以整到咁

墊左下巴同埋鼻呢個一定有，面就應該打左BOTOX

坐底都百人斬啦

邊個女人唔忌姣精
點會有女人friend

好撚嘔心

佢當自己係openrice?

國貨城食親都model級數，點會食得落
雖則依家個老婆係大陸整容雞
但主觀認為都靚過賓賓

但主觀認為件大陸雞都靚過賓賓

唔係掛
妹妹都敢食
唔驚比人爆大鑊？

禁斷介護？

傻la，牛華靠樣冧女起家，點會食件相對上咁差(娛圈大把波大樣靚)而破壞名聲，斷米路

品格高尚? 當堂嚇一跳，然後得啖笑

公廁界一姐